冰果/氷菓 真人版電影 特報

映画『氷菓』特報映像 ［11/3（金）公開］

...

果然第1個回復好重要

千反田

我個千反田BB點解變到咁嘅樣

女豬好柒

好心日本咪撚再拍真人版啦 拎d錢出劇場版 ova好撚過啦 拍親真人版一定柒到仆街

其實點解大家都係動漫拍真人版但日本柒過歐美咁多
係因為特效

⋯

龍珠

因為風格問題？ 美漫啲樣真人啲

漫改專用演員 - 山崎賢人

每套都係佢

全CG同實境分別

火星異種果套化妝同選角都有問題

漫改？

orange橘色奇蹟（2015年12月12日，東寶）：飾演 成瀨翔
狼少女和黑王子 （2016年5月28日）：飾演 佐田恭也（和二階堂富美雙主演）
四月是你的謊言 （2016年9月10日）：飾演 有馬公生（和廣瀨鈴雙主演）
一週的朋友 （2017年2月18日）：飾演 長谷祐樹（和川口春奈雙主演）
JoJo的奇妙冒險（2017年8月4日）：飾演 東方仗助
齊木楠雄的災難 (2017年10月21日) ：飾演 齊木楠雄
冰菓 (預定2017年上映) ：飾演 折木奉太郎

屌你又真人版，，
仲要出極都係山崎賢人

好野 又收多一套皮!!!

東京食屍鬼 除非換人唔係都唔洗再出

除左TMA社之外既漫改都係辣殺

我想問冰菓有冇可能出多季？
好鐘意冰菓. 但我見佢小說出得好慢

水果